弊少你條柒頭 一舉報俾admin已經秒del acc

開過新一個acc啦笨柒

渣跑車 得閒就捐幾十萬?

連1個post 每人100都唔敢派 想笑撚死人咩道具撚

仲想睇下佢點樣係連登呢到呃飲呃食
點知咁快就冇咗

咁多地方唔揀夠膽揀連登